香港人係咪真貪錢到連自己未來都唔撚要

我唔理個post係釣魚定係乜
竟然有200幾個人留言話有興趣做
香港就係衰係你地班垃圾手上

唔俾係屌柒佢嘅cm黎嘅？

留言屌柒佢啦 仲等乜鳩

屌你老母為果小小錢做埋啲咁既野, 真係痴撚線

自己入去睇吓啦
我po得出嚟咁講就證明我都睇過啲留言

醒下啦香港人

咁快啲去cm屌醒佢地啦！！！！

中產既為左層樓
地底泥咪為一千幾百囉

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

大劉幾時出錢叫人反對？

大劉鋪晒後路啦

唔好比依d人分左心, 狗咬你唔通你又走去咬返隻狗
集中係6月9日把la, 更何況...佢話有先付後做,
咁拎左先付唔做野佢可以搵得邊個 大把人返工唔做野咖la犯法咖

我做 你吹？